張卡幾時會溶

140

幾時煉成可以超過200度？

9300 ge
爆炸都似

今朝試機就120
灌左半日風望住佢跌到70樓下
一收風就飆返上去仲要突破天際

你屋企好多舊卡？

做test試下部廢佬機可以挨幾耐

有買2手卡就試下
呢加諗住試下慢慢縮細風扇既大細黎解決呢個問題

唔會熄咩

153都無事 可以用
laglag地

電磁爐

以前張卡10X度 我就嚇到去買散熱膏

140度 可以食返個鐵板燒

買塊西冷試下都好

最後俾屋企人屌,唔撚準再用風扇吹....

落左去BESTGREENIT買卡
講下今日幾運製
資料搜集左 MB 最多256MB
一去到師傅同我講XFX 8400 係LOWPROFILE 短身卡黎
我又真係豬到以為係MB數低既意思
師傅都好好人推我用512MB 肯定會用到咁
咪就咁樣瀨野啦...
一上512MB 部野就著到機無畫面 仲要標標標標標標 好似空襲咁吵
即係畀電話去問啦

師傅都覺得PCIE插到就得
咁我最後都係堅持要返256既卡
佢就話到明係岩岩柝出黎同埋渣渣地
返到去又有D阻製,臨走已經叫C虎佢寫返ITEM名,結果衰係搵唔到DRIVE又畀電話去問師傅求救
搞左成6粒鐘終於UPGRADE完部腦

想講
BESTGREENIT 真係辛苦哂師傅幫手,賺我一百幾十都要咁多售後

我睇緊d乜撚野？8400唔係10年前geforce 8系低階卡黎架咩？

唔撚知,個期完全唔得閒理
最後咪局住要呢隻